屌你老母跌左500蚊

岩岩入地鐵拎銀包出黎
打開銀包嘟完發覺好似跌左野
數一數唔見左張500蚊紙
擰轉頭一望已經乜都冇
屌你老母執到既一世冇運行

舊post,浪費資源

傻閪樓豬冇左一日人工緊係嬲嬲豬

唔好咁講 最低工資都有既 當350$日差唔多